食咗飯未

餓了

同女朋友出街食飯, 埋單果時女朋友10次有9次都係坐喺到, 好似我係奉旨埋單咁。

我唔介意俾錢, 但好介意女朋友唔付出。
大家收入幾乎一樣, 甚至佢收入高我少少。

我份人係人地對我好, 我就會對佢好返兩倍,
諗住如果女朋友會俾下飯錢, 我會買份貴d 既禮物俾佢, 但始終佢都無付出, 令我好失望, 亦都唔想買禮物俾佢了。

其實我咁諗有冇問題?
只係想大家都會付出.. 我6佢4都得, 唔係真係計到AA 制咁..

read

餵我

不了

驚？

整左愛心飯盒